報道指英國將展開對Facebook反壟斷調查

英國《金融時報》報道，英國競爭及市場管理局將於未來數月展開對Facebook的反壟斷調查，當局早前曾對Google及蘋果公司展開同類調查。 報道指，當局將調查Facebook有否過度使用客戶資料，以阻礙客戶接收同業社交媒體或網上廣告。 Facebook未有就報道內容作出回應。(vi/c)~ 阿思達克財經新聞 網址: